Версия 2.2.1
Релиз 09.04.2015

Как пользоваться:

AppsgeyserSDK
Кинь _AppsgeyserSDK на стартовую сцену
Введи в него apiKey. Если не знаешь как его получить, спроси у кого-нибудь
Следи, чтобы _AppsgeyserSDK не был уничтожен или не подгружен. 
...
профит.


Screen Shoot Maker

1. Добавь префаб ScreenShotMaker на стартовую сцену
2. Включи галочку "TakeScreenShoots"
3. Поиграй несколько минут.
4. Скриншоты сохранятся в папке "ScreenShoots" в корне проекта.
5. Удали префаб ScreenShotMaker.

История версий:
2.2.1 - мелкие фиксы, исправил несколько warnings 
2.2.0 - глобальное обновление, добавлена поддержка AdMob
2.1.4 - теперь FullscreenBanner можно вешать на GUITexture
2.1.3 - обновление плагина AppsGeysersdk.jar
2.1.2 - сохранение GlobalObject на сценах
2.1.1 - фикс урла, widgetid = test
2.1.0 - фикс на показ баннеров, множество мелких изменений, задержка при закрытии баннеров
2.0.14 - метод Quit сделал статическим
2.0.13 - исправлен косяк с показом баннеров
2.0.12 - добавлен Screen Shoot Maker + баг фикс
2.0.11 - закрытие игры с ненулевых сцен
2.0.10 - пофиксил глюк с missing script PluginController.cs. 
2.0.9 - отслеживать только начало нажатия на баннер
2.0.8 - поддержка AdMob на выходе из игры
2.0.7 - фикс названия пуша
2.0.6 - убрал обработчик OnMouseOver в скрипте FullscreenBanner.cs
2.0.5 - убрал из SDK префаб и модель билборда, его скрипты
2.0.4 - автоматическое переименование объектов баннеров
2.0.3 - исправление неработающих тапов по рекламе
2.0.2 - обновление скрипта FullScreenBanner. Считает клик через Raycast
2.0.1 - добавил скрипт DirectionDetector для автоматического определения игрока
2.0beta - добавлены Extensions, новые плагины для нотификаций и интеграции с соц сетями
1.3.5 - старый скрипт PluginController.cs заменил на более новый. 1.3.4 лучше не использовать
1.3.4 - фикс в script.cs чтобы билдить только активные сцены
1.3.3 - выход из баннера по esc
1.3.2 - внутри игровые банеры, синхранизация подключения сдк 
1.2.23 - банер при выходе из приложения
1.2.22 - галочка CloseFullscreenTo по умолчанию включена
1.2.21 - фиксы на admob и push.
1.2.20 - подключение push.
1.2.19 - подключение admob.
1.2.18 - методы открытия/зыкрытия/фейла банера.
1.2.12 - Баг фикс.
1.2.11 - ?
1.2.10 - фикс багов, в том числе подсчет кол-ва показов банеров и велет на слабых устройствах
1.2.9f - ? (стабильная версия)
1.2.9e - ?
1.2.9d - ?
1.2.9c - ?
1.2.9b - ?
1.2.9 - ?
1.2.8 - ?
1.2.7 - ?
1.2.6 - сессионые банеры
1.2.5 - ?
1.2.4 - ?
1.2.3 - фикс статистики
1.2.2 - фиксы для автосборки, из манифеста убрано имя пакета
1.2.1 - добавлена автоматическая сборка
1.1.3 - не конфликтует с sdk google play services
1.1.2 - статистика не отправляется при повторном открытии нулевой сцены
1.1.1 - фикс для нексусов
1.1.0 - добалены обычный банер и фулскрин
1.0.0 - добавлена статистика по юсаджам и инсталам.